大家又進化咗

今次大家唔再見佢地衝埋黎就四散
而係齊上齊落 救自己友 怎至反擊
雖仍有不足 但透過每場抗爭去進步
另外盡量唔好留過夜 抗爭唔係一場定生死
就如回魂夜嘅leon
“由細到大日日朝頭早都玩過山車, 晏晝又玩海盜船, 亦都會朝頭早玩海盜船, 晏晝先玩過山車, 黃昏再玩多次海盜船都試過呀! 我話你聽丫. 所以我成日都同啲後生仔講, 要成功唔好諗住一步登天. 我有今日呢份功力喺經過無數咁多嘅考驗. 我更恐怖嘅野都見過, 更驚險嘅事都遇過, 仲有乜野可以嚇到我丫”
大家加油

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

急

幫手推啲文宣同醫院 律師po

下次隨時打到休克